有無類似今際之國的有栖嘅劇推介？

想睇多啲鬥智鬥力 密室 困局嘅劇
有無推介？
啫係類似賭博默示錄 欺詐遊戲

朋友遊戲

要聽神明的話

除左上面個兩套 有無啲唔係日劇嘅？（同埋唔要蝗劇）

人生馬戲團

Lair game(戶田惠理香）

有栖 套劇又悶 又低能 又中二病到仆街

不了⋯

saw

其實呢套日劇版到底係好睇定唔好睇
睇完漫畫想煲，google完就有啲卻步

有套日劇News個加藤做主角
好似叫0

ゼロ 一攫千金

真係
都唔明點解d人話神劇
我就話sweet home 就真係本年度壓軸神劇

好睇喎日版，最正係冬菇頭

其實以嗰個年代拍出 幾高汁 （好似係07定09
唔中睇舊日劇不了 除左劇場版 所有嘢同漫畫一樣